男仔經常性藍剔係因為？

如題
係咪姐係對你冇興趣🤦🏻‍♀️

係 唔想理你

但每次搵佢都好快覆
之後莫名其妙又藍剔

都真係 幾大機會同緊其他人吹水
都無上心要覆你先

調返轉問 女仔經常性藍剔點解？
答案都一樣你咪知咩料囉

以我所知佢都係打機多 少同人吹水🙍🏻

禮貌問題我基本上唔會藍剔人🤡

試下唔好揾佢
等佢揾你

你係咪講野好悶

真

嗯 皮已收

咁樣試通常搞到自己更加上心
變成死chur 到覺肉酸左 想死心

佢悶d 我成日都想拗佢水吹

已經死緊

咁用咩？

諗唔到點覆你姐

其實唔係whatsapp😂 但messenger都見到個seen嘅

講真 男女一樣 就算有段時間幾好傾都好
是但一方突然覺厭 悶 都好難返到轉頂
只會一邊愈黎愈介懷 一邊愈黎愈唔想理

利申 巴 岩岩先中完伏 謝晒

咁嘅話我收曬皮

我真係黎得快 去得快
真係日日傾足個幾月 晚晚一齊打晒機
到好有誠意咁 專登送到次佢回家
第日仲[/b]出去睇戲玩到凌晨 好開心換到攬一攬
再goodbye kiss左 甜到暈
點知訓醒 所有野急速直下
到開口問好似大家靜左咁 得到既一句就係無野呀

發生咩事,點解會咁？

因為打緊機

因為電話keyboard位個sensor壞左

下 有時我藍剔
係因為我對果個人好有興趣
要諗下點覆wor

佢自稱唔鐘意覆人whatsapp，但俾我成日見到佢同班同事whatsapp，係咪代表我可以收皮

sad but true 日日傾電話傾到話題無曬, 佢就開始厭倦

我都係咁，其實係咪日日傾傾到悶左？定可以死心

我都係咁話, 好多時儘量唔藍剔佢
但如果超過一個msg ,
逼住都要藍剔咗睇曬先

因為打緊機
唔得閒覆

咪撚煩，好多嘢做，個個好似你咁得閒㗎

剩係應你一個咩

公事姐
收工你以爲真係收工？少年...

懶得覆

總之覆得快覆得密既一方就會唔矜貴
因為佢知你緊張佢, 佢咪食住你囉

一係對你興趣
一係懶得覆你

點解唔睇左notification 先禁入去？
好撚憎人藍剔我

如果佢有心同你傾 點都會有話題既

成日藍剔朋友
但一定唔會藍剔鐘意既女仔
自己參透下

對你無興趣先會直接藍左你唔回

人地釣緊魚阿 你肯上釣 人地仲洗鬼晒心機係你到咩

吊你胃口 保持神秘新鮮感
利申：a0戀愛達人

無開通知唔得？

唔係 係望緊你相打緊飛機 冇手回

雙方都單身
吊癮或者唔想關係太close
定係唔比妳收做兵

男人唔係全部行為都有得解
包括藍剔

冇得解係因為你唔了解

打緊丁

一定係你太柒肥毒豬

唔仲意你 驚你諗多佐

識左幾耐
有個識左十幾年既朋友間中會搵我吹水
但我怕覆得太上心會變左曖昧關係
所以都會藍TICK佢

如果你男朋友打緊機都覆到你.....

咁你男朋友肯定打得好撚廢

首先，對你有興趣就一定唔會唔覆，即使藍剔完，之後都會搵D話題搵番你

如果係普通朋友，都要睇下你講乜嘢，唔一定每個msg都覆架，咁會好辛苦，比D空間人

如果十問九唔覆就收手啦

首先要睇佢係咩人先
有d人唔慣用wtsapp
慣左約出黎傾
所以會係咁藍剔人

加上你地既關係應該未去到好close
佢未必會對你太上心

無論男或女都好
識左無耐就係咁搵人都好易奶野
除非係一見就好多野講 一見如故果類
否則都係當佢地係個新識又未太熟既普通朋友看待好d

死因不明 本身約左睇minions 都收左皮
但睇住佢如常返正 收工繼續多姿多彩
變返陌生人咁 灰鳩晒

所以知道關係短時期內難大躍進
都真係唔好咁急 好似一野chur盡左 緣盡埋

你大唔大波先

你係話題終結者咪藍剔你囉 ........

利申:經常比人藍剔

樣衰肥就唔好msg炸人啦,仲撚反感
慢慢來,等佢感受到你內在

有陣時都唔知可以覆d咩，勉強覆又好怪，咪藍tick囉

男朋友成日藍剔我代表乜
有時候問佢Urgent野睇完又唔覆 斷斷續續咁send多幾個message 又藍剔哂
有時覺得自己真係好肉酸

咪唔撚想理你隻臭雞囉

urgent點解唔打電話

可能佢當你係G 唔洗咁執著

係啊 唔係又要講到明

無好幻想太多啦基佬

好攰

驚佢唔方便聽 成日飛我去留言信箱

唔想理你
真
如果有心隔陣都會點都會覆一兩句
唔洗ff人地有咩原因唔覆了

on9先開藍tick

天秤座

Yes!唔想覆你
所以咪鬼sd咁多野比佢

玩緊手機game你又要send send send阻住哂